今天將為獅子山下精神寫下新定義

民主，自由，法治，反暴政！